import {Meta} from '@storybook/blocks';

<Meta title="fxtsx/Introduction" />

# FXTSX

## 소개
FXTSX는 컴포넌트의 구조를 정의한 컴포넌트입니다.

예를 들면 HEADING 컴포넌트는 heading(h1,h2...)의 구조를 정의한 컴포넌트이고 HEADING 컴포넌트의 구현은 $heading 프로퍼티로 위임됩니다. 구현은 $heading 프로퍼티로 전달되는 컴포넌트에서 진행되며 개발자는 그 컴포넌트에서 heading(h1, h2...) 태그를 이용하여 구현합니다.

FXTSX 컴포넌트는 고차함수이며 프로퍼티로 전달되는 $heading은 콜백함수 입니다. 앞으로 FXTSX 컴포넌트는 고차 컴포넌트로 $로 시작하는 프로퍼티를 콜백 컴포넌트라고 부르겠습니다.

## 이점
    - 태마 작업이 컴포넌트 단위로 가능
        - 콜백 컴포넌트의 타입에 따라 구현된 컴포넌트는 그 콜백 컴포넌트를 이용하여 구현하는 고차 컴포넌트에 사용 될 수 있다.
        - 기존의 Mui등의 ui라이브러리를 사용하여 태마 작업이 가능
    - 공통 로직을 컴포넌트 단위로 작성할 수 있다.
        - 로그, 에러 모니터링 등
        - FXTSX는 이미 의미론적 구조화되어 있기에, 공통 로직 작성 시 논리적 단위에 대한 고민이 줄어든다.

## 구성
    - HEADING
    - SECIONING
    - DOCUMENT
    - LIST
    - TABLE
    - COLLECTION
